Конструктора аналога стандартного класса string
=============================================

В этой и последующих задачах мы создадим свой простой аналог стандартного класса `string` для удобной работы со строками.

Начнем мы с написания конструктора. В этой задаче вам требуется реализовать конструктор, который принимает на вход C-style строку, вычисляет ее размер (без учета завершающего 0 символа) и сохраняет его в поле `size`, кроме того, конструктор должен аллоцировать память достаточную для хранения копии переданной строки (вместе с завершающим 0 символом), копирует переданную строку в выделенную память и сохраняет указатель на начало этой области памяти в поле `str`. Т.е. в результате работы конструктора в поле `str` должен оказаться указатель на C-строку c копией исходной строки, а в поле `size` — длина строки без учета завершающего нулевого символа.

**Требования к решению:** при выполнении задания вам не нужно вводить или выводить что-либо. При выполнении задания не нужно определять функцию `main`. Для аллокации памяти не используйте функции из `cstdlib` (`malloc`, `calloc` и `realloc`).
